[水族]新手養草用燈問題

早排整左個16in缸 有co2 養左水 呢一兩日發現迷矮唔識爬，只係長高，發覺支19燈唔夠力

想問有冇巴打用千尋LED OR RGB 養到迷矮爬地
見千尋平平地 睇個效果得唔得

關燈既色溫事
另外燈同泥底高度要留意返燈既Watt數（ 火數）
上網查好多資料

另外燈同co2 同時開同時關
熄燈先開氣泵， 令co2 響燈照期間有效溶入水
你無咩魚既話氣泵都可以慳返

養到

暫時都見係燈問題 草會出泡係唔爬地
我個缸深得23cm仲未計泥
見其他網評千尋半好半壞 唔知點簡好

巴打用LED定RGB?

平平地就白光得啦，溫度都重要，唔好太熱囉

有錢就直上燈皇

題外話 你養迷你矮 有沒用水冷？

冇用 呢排一係屋就開冷氣,返工出街就開風扇吹 KEEP到 24~26度

換左千尋 迷矮開始爬 泡都出多左

ching請係邊買？
同埋點解決插頭問題

我係我個區D魚鋪買 行貨有保費
插頭行貨三腳黎 唔駛驚

係邊區🙇🏽🙇🏽🙇🏽

元朗區
我見魚街都有

買左喇
唔該ching

之前用套缸果支原裝LED， 嗰層莫絲草皮 黃曬， 跟住我把心一橫走去水草店買咗支RGB既LED水草燈睇下仲救唔救得返

救唔返嘅話睇黎都要換

結果點？

R. I. P